覺唔覺大隻着衫根本唔好睇

D 衫好似撐起左無晒原有既cutting完全唔好睇
好似少爺占果種身形先突顯到件衫既design

根本冇分好唔好睇因為各有各玩法，吹捧大隻係唔公道，吹捧奀瘦亦唔係公道！

女人都要平胸著衫先好睇

睇下the rock就知，漲到....

不過鬼佬還好，香港果堆特別bulk緊果堆好多都着衫唔好睇

大波著衫都唔好睇

就算係又點，最起碼健康過你個少爺占先

健碩

好想幫putin head massage

最緊要係大隻佬覺得自己好睇

其實我都想問有無專for大隻少少既人 既t shirt
市面上好多都係for瘦人既cutting

瘦就等於唔健康？

笑左，巨到

我唔太覺一時bulk到勁大份一時體脂低會好健康

好多大隻仔太沉醉於緊身衫，但緊衫衫其實好唔襯
反而fit身既t shirt 隱若見到沉實既身型仲好睇

要適可而止 太瘦連件杉都long唔起
有少少肌肉就

大隻佬唔洗著衫都型過曬班連登毒撚

樓主快啲走先，我幫你頂住

除左做搬運，你有幾可唔着衫出街？

你仲買緊名牌潮牌黎襯個陣 人地一件背心已經贏左你

背心...主要睇樣，另外bulk緊着背心一樣好核突

呢個真 太緊既衫cool住真係好唔舒服 我會買大小小摺袖
即使去gym都唔想 之前味操到個身型個陣反而會著緊身 有肉之後反而fit身就好 有時操野都係hea著